又話今次和理非行動

結果又俾勇武騎劫左
又封路

兄弟爬山，各自努力，互相支援，希望各位尊重前線，用行動去支援佢地

我係一個出左銅鑼灣既耶撚

前線唔會有時間去上連登，而且上網收得極差，佢地唔會睇到大家對行動既意見，而家唔係不停開新post去屌人或者去比意見既時候，而係：

如果你係一個睇緊直播既冷氣軍師
請你地幫手推一啲實際既行動 / 文宣post，並準備好落街接放學既準備

如果你係一個已經係街既非前線
請幫手推同更新一啲現場直擊post，並做好哨兵既角色，隨時支援前線

如果你係一個仲睇到呢個post既前線
幫我同前線講聲加油！一定要注意安全，人人都係哨兵，齊上齊落，唔好比任何一個手足落單

兄弟爬山，各自努力，互相支援

不割

我以為勇武今日唔會搞
今晚買左飛去大會堂聽拉赫曼尼諾夫鋼琴協奏曲架
而家取消左啦

無撚講過

今日咪和理非緊囉

唔撚洗覆佢 不推文

block

死左膠

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

Be Water

光復香港 時代革命

大家都係抗爭者 騎咩劫？

快啲多謝勇武

唔割

屌，和理非完咪勇武lo, 唔岩咩

屌你老母